想揾翻一隻好耐之前o既game 求巴絲幫手

個game唔係online game 係啲可以係遊戲網站玩o既game 個game大概係話有得攻城 買兵同兵器 如果無記錯好似有黃金甲 仲可以打下山賊 出海打人 好似每攻陷一座城就有一種新兵種比你買 自己可以選擇自己個team由邊啲兵組成 大概係咁 如果再記得會補充下 between唔好話我伸手黨 我google咗成日得個吉 如果有人知道同我講下 thanks

Grand Chase

Travian

唔知你係咪講緊有一個有山水地形嘅攻城game 我記得入山就可以偷襲人地後排 如果唔係嘅話順帶求埋呢隻game 好似係asia dog定線上遊戲帝國玩

唔係 不過都要多謝你 我記得個game好似有騎兵之類物體

lm玩

thanks 但好可惜都都唔係 我記得主角(即係自己) 可以控制個角色打人

Lm